
                      William Friedkin en El exorcista (1973) ya nos mostró esta historia .En este caso Manuel Carballo (El último justo 2007), nos trae un largometraje similar al tan conocido que ;se queda a medio gas .Aunque posee sus varios sustos "descafeinados",los diálogos no convencen .Lo mas negativo en ella es entre otros , la falta de argumento y el exceso de planos fijos /directos que casi marean .Las interpretaciones no brillan especialmente . En resumidas cuentas resulta ser una / otra,mala película de terror.
        
            